婦人持刀闖幼園斬傷14學童 傳同老公嗌交後報復社會

多名幼童被斬傷送院，疑犯被警方制服帶走。（互聯網）

內地再驚傳血洗幼稚園案件，重慶一名婦人持菜刀闖入一個幼稚園，將14名學童斬傷，部分孩子傷勢嚴重。警方到場將她制服帶走時，婦人被多人圍攻追打腳踢，警方要圍成人牆，才能將婦人帶離現場。

事發於早上9時許，地點為巴南區魚洞新世紀幼兒園。從網上流傳的短片可見，多名年幼學童血流披面，有孩子的大半邊臉部被斬傷，整件外套都染滿鮮血，令人看得撕心裂肺。

有一名目擊者在微信朋友圈稱，當時學童跟老師做完早操返回課室，疑犯尾隨他們後揮刀亂砍，之後再跑出來追斬尚未回到課室的學童。目擊者又指，疑犯下手狠毒，朝孩子的臉、頭和頸上狂斬。

另有消息指疑犯因與丈夫吵架，心生不忿下欲報復社會，遂拿刀衝向幼稚園斬人洩憤；又有人稱疑犯患有精神病，惟以上說法暫未獲警方證實。

據重慶警方通報，疑犯為39歲的巴南區人劉某，她在幼稚園門口持菜刀行兇，導致做完早操返課室途中的14名學生受傷。學校保安和工作人員將疑犯制服，警方接報後也迅速趕到現場處置，將受傷孩子送醫救治。

警方通報14名學童被斬傷。（互聯網）

斬城管啦屌 斬幼蝗做乜

斬幼蝗冇錯
但係一隻都斬唔死就離撚哂譜

顛婆正傳

同老公嘈交就報復社會，呢d咩邏輯黎

原來中國,以為安安幼稚園翻版

報復社會就整炸彈衝去支共機構丫嘛

見到支那幼蝗d仆街樣又真係好難忍唔到落手斬

欺善怕惡

比人斬到塊面又死唔去，第時醜樣比人歧視又會報復社會了

一個都斬唔死咁失敗？

婦人KDA = 0:1:0